流浪神差/野良神 73

今集冇乜特別

點解要不停咁提起神的秘密既事
作者想點

好好睇

惠比壽好可愛

遲早都會提到，不如快啲講仲好

雪音遲早被虐
暴風雨前的平靜
btw yato同日和幾時再約會
好耐無sweet情節

講到日和愈來愈似會變非人類
睇最後係成仙定變刀了

唔好死啊 雪音